YouTube 又然，comment留言有「5毛」都會被清除，秒del

five 毛，5毛 都收皮

youtube 是我中國的

¥0.5得唔得

不如試下twitter講?

文字獄

呢個仲last到（暫時

50 cent呢？

都得， 即係針對hkers

成個youtube 圍住中共轉
偏偏牆國用唔到
中共禍害真係好恐怖

所以佢話係保護牆國人（嘅玻璃心）

youtube 都驚小粉紅經唔起傷害